老老實實 何雁詩首踩過界主題曲係幾好聽

你可以唔認同何雁詩嘅為人
但你冇辦法否定佢嘅歌曲
首首都係膾炙人口嘅經典電視劇歌曲作品

ching識ball

主題曲唔係signal wong唱咩
知唔知咩叫主題曲呀小朋友

有撚人識咩
何雁詩多人識過佢啦

何韻詩我就識

signal +千雪配何嘅歌係正

何雁詩原唱果首"原諒我當天不懂得珍惜"你有無聽過呀小朋友

老餅表示 無

未聽過摺埋咪獻醜啦

睇下佢個名就知呢個小學雞應該係某人fans
慳番啖氣

我睇你個名都知你係冚家剷啦

早啲瞓聽日翻學啦小朋友

何雁詩都未聽敢過學人自稱老餅

😭😭😭